一人一張自己細個攪笑既相

大家一齊share下啦

黎啦 唔好怕醜

樓主姓林

自爆

戇鳩仔樓主

樓主姓石

你姓李？

借刀